（轉貼）高登正受到攻擊!!!!!!!!!!!!!!!

高登正受到攻擊。

HKGolden Forum is a DIAMOND, please try again later.

高登正受到攻擊。

渣ga

唇亡齒寒，遲早到連登

好彩大家轉過連登，就算舊燈無人攻擊，林祖舜自己都無抵受不住壓力熄燈

都會抵受不住壓力熄燈

又話係Diamond
但又冧低
即係點

DIAMOND

得罪方仗

有連登既出現今次連續2個月既示威先可以持續到

換轉高登早洩一早刪post bam人,出賣資料畀狗

本身已經又慢又成日死ser

高登強制要人改PW

熄登

X毛集團不高興?

米又係ddos 次次都係呢招

攻擊老人院
天地不容

催淚彈都係射去老人院,你唔係唔知

仲有人上咩

@power_off

哦係咩？碰！

咩事

hkgolden用上一代嘅科技係化學啲

唔怪之得啦
IIS

跟世人一點關係也沒有

連仔個ser穩到

連仔加油

渣架，咁都畀蝗攻陷

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

好彩唔係badykingdom同香討咋，果兩度最多義士

問題係
知道都冇用
點幫

sorry借位宣傳
推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

5/8有開既店，大家要mark低，以後不幫襯

帝吧班友一早攻擊高登未無事囉

屌 本身睇到好燥
一碌到你個comment 笑到仆街

大家課咗金畀連仔未

熄登好過俾五毛洗版

應該話 fevaworks 都會抵受唔住壓力熄燈

米你老母

你可以話少人過連登，但絕對唔係無人囉